有冇人仲係張床開著暖氣攤緊

好暖好舒服呀

出緊好猛太陽不如起身啦

早抖

明 利申啱啱起咗身沖𡁵熱水涼

仲未起

啱啱落床食咗兩塊餅又上翻床

爽死 開到最撚熱出撚哂煙就最好